JYP捐款贈抗疫名單流出

1. GOT7 JB
(待)

JYP唔捐好大原因係同邪教有關
想知再講

蝗+2淨係捐大陸唔捐南韓？

JB果然係我睇中嘅男人...

想知

JYP DADDY有無提供性交轉運？😳

冇

你信?